「有得醫」內地科研成功研發［中國肺炎］解藥

港女出左街冇酒精搓手液唔洗再驚了。

搓棍消毒一樣得

大陸哩，唔洗驚

yes sir

你點射到

你點醫的

你
點
影
的

Good afternoon sir!

你點知的

Thank you sir！

Yes Sir thank you Sir

Yes sir

鳩sir你點知的

文匯報講

Sir

鳩硬sir成功研發中國肺炎解藥
保證一粒有效

venus有無得醫

鳩蛇快啲射俾venus

自己擠來洗手洗面

sir 你點研的

唔出街在家做帶氧運動洗肺。邊個可以5分鐘空中踩單車200下?

如果供應商都有肺炎咁點算

你點影的

每晚都諗住鳩硬sir打J
失婚唔緊要，中途轉機加入我地啦

咁venus係咪會用鳩sir啲精